［利申毅進畢業］我入職2萬5，你咁專業繼續拎HD畢業做護士畢業。

陳Sir好大嘅官威，未入犬校就周街吠。

不過最近潛晒水咁，巴打絲打們幫手令更多人認識下陳Sir啦，咁靚仔，唔推晒曬。

二萬五就可以無愧於心

以讀毅進為榮真係咩人都有

用錢黎衡量一個人既價值 除左廢物重有咩字可以形容佢?

無恥於心

推到隻狗變食屎狗

25000真係一d都唔多囉
你多個0先講自己搵得多啦
你笑鳩人做護士 人地拎住個護士牌大撚把工㨂黎做
我想問你無得做警犬仲可以㨂咩做

中學都未畢業，二萬五可能已經係佢見過最高人工嘅工啦。

我團隊計commission
我可以成個月坐係屋企咩都唔做都收3萬 你真係想同我比 毅進仔太短視了

噓，係咩狗都有

狗

護士一萬？

屎都冇得佢食

護士點會一皮呀

RN 宜家連津貼三皮四起薪wo

井底之蛙

鴨

讀毅進讀到咁自豪
果然係毅進仔

兩皮幾就咁巴閉

唔講都唔知佢係讀哈佛大學

講得出護士搵1皮
果然係低能

傻鳩 FRESH GRAD一年都唔止2萬5
仲大把有得升

啲毅進仔撚知人地幾多人工咩
垃撚圾
陳sir

出面個世界係點野未知
比少少狗糧就食得咁自豪

人地生活係個井度 睇既世界係狹窄d

On9 護士點會得一皮 就算EN都有2萬幾啦
就算診所助理都唔會得一皮咁小啦

識佢真人 串過馬撚
讀個中學都可以畢唔到業

聽講跑得好快
未來速龍隊要員

有人唔做要做狗

唔好怪人啦

More

無學識無技能無語言能力無遠見

呀 仲有
無人性

有狗糧就值得佢狗衝啦

好威啊陳sir

more

去打波打鳩人就話
呀sir做野唔駛你教!
比人foul就告襲警!

搵幾多都係狗

職業無分貴賤
只有人格有分貴賤
以錢去衡量人 好極有限

陳sir入去就係為咗大展身手

月入2萬5最多咪比你一年去多2次旅行

識吠囉

護士搵一皮都up得出，毅進仔真係唔係扮

知唔知點解佢以為做護士得一皮?
因為佢識嘅所謂護士只有診所姑娘
仲要係未升過職嗰隻

25000起薪就串到咁
再望下原來打同一個league , 小心d打波啦wor未來陳sir，怕你整親手腳做唔到陳sir就唔好啦

識打一定咁打波

做地盤4萬幾5萬tim啦, 得果2萬5學乜野人曬

其實佢知自己唔做狗 只可以搵一皮
咪當全世界唔做狗既都係搵一皮

香港警察 充斥垃圾

攝狗腳應該唔會比人屌

喂，唔好咁啦
陳sir仲要做速龍㗎

毅進仔=香港克警未來之星

利申毅進畢業 呢句真係好撚痴線

可能搞錯左診所助護
不過毅進仔不意外

佢有個一齊咗好耐嘅女朋友
同佢一樣咁廢

可能一皮都搵唔到呢

做得狗不意外冇常識同見地

護士一皮？ 用毅進制去計？

好似住石排灣

條女好撚豬閪

陳sir真係好大嘅官威啊

陳Sir會唔會係食開海底撈飲喜茶，搞錯大陸同香港護士起薪

診所個D 都應該有接近2字頭啊？ (我唔熟市)

兩萬五笑大人個口
良心只值咁嘅價真心死左佢算吧啦

一萬?笑死我咩
利申: RN 4皮

想像到佢打呢句個陣個樣有幾撚串

為二萬五出賣人格做食屎狗
我就食唔落屎喇
話你呀食屎狗

狗食開狗糧

真正井底之蛙

聽日730am調景嶺地鐵+駕駛不合作！！
8月5日大罷工！！！

社會垃圾

藍球=玩具

好油膩真係得狗會屌

做到60歲嗰陣過到三皮半先算啦香港呢度大把人有錢過你自視甚高目中無人

百佳垃圾狗糧 食得多對身體唔好

條女係我中同我一直以為條仔係食軟飯

其實唔係好多

push

25000 好多咩
可能呢一刻好多 但長遠計就
毅進仔最多升到咩位？

個心入面已經得返錢,冇位放愧依類字

二萬五都夠膽曬
利申，月入六皮

咦 唔通係師兄

可能好快就俾人推出去做速龍呢

係咪診所姑娘以為護士

毅進思考真係好撚on9
同佢講走水貨25萬一個月呀傻狗

開飯啦陳蛇

有狗飯食陳sir即刻撲埋去啦

係PC XXXXX
叫啊SIR？
得
轉左白衫先過黎搵我

咁係貪你班人無腦易控制 2萬5 買起你良心 人性 比2萬5你我就可以為所欲為 我都比啦 戇鳩

護士1皮？邊撚個會做？做侍應仲多人工啦
真係傻撚咗個鼻
返HCA都高過一皮啦
希望警犬隊會收留你
包住宿，包狗糧三餐
25000？不如話我打Nba年薪過10億
俊？邊撚度俊？

EN都冇1皮咁撚少啦
死翻去計毅進制啦毅進仔

呢個po好多中同
We connect

人廢冇藥醫，連護士市價都唔知 頂，見呢啲廢柴一鑊就嬲一鑊，交稅出糧畀啲廢人

8.5 三罷

勿相認

陳蛇

食屎啦你

睇黎佢人緣都幾差

嗨 又中同

嘩好撚高人工呀 嚇撚死我啦

咪咁苛刻啦 夠買狗糧 有人同佢玩下拋波 佢好滿足架啦

唔撚只差
係無

唔好咁啦 人地未讀過書
我都唔知一萬蚊護士邊到請
可能係診所登記姨姨？

Hi~

有人唔做去做狗 推撚到佢仆街啦為少少錢出賣良知 on9

護士三皮幾喎陳sir真有趣

毅進仔37個半都俾多你

毅進制計法係咁上下啦

其實幾高 我今年轉工先25k 未來最盡都係得7-80k

利申 文科degree

未來陳sir即係狗都未係？精蟲仔

呢個時候都選擇做狗
個腦應該壞撚左

要去做狗先得個兩皮幾 真折墮
知唔知點解時至今日仲係咁多毅進仔要繼續做狗？
因為佢地心知自己唔做警狗出番嚟根本搵唔到兩皮
咁你班毅進仔又知唔知點解你出去搵唔番呢個價？
因為你根本唔值兩皮囉 廢柴

EN一出黎已拎28000 番去讀書啦毅進犬

柒頭毅進狗
樣又柒份工又柒

痴撚線

Push

大把咁既人

[表揚系列]唔好灰 仲有阿sir有獨立思考架

推

香港仔好細姐呢條蛋散好易搵到
大家關照吓佢啦記得

幫手推！[香城online]傳令兵的技巧和心得

我相信不久將來香港仔周圍都會有佢

得嗰兩萬五咁撚小喺到打飛機講出黎都醜

細細個就聽過佢個朵

等緊入犬校識多啲狗仔朋友

二萬五就攞黎打飛機

出黎遊行個啲醫生律師護士乜都有
成個場8成人既人工都高過佢

痴線，巴打會唔會太有效率

相信聽日就會喺隧道見到佢

你宜家係咪串鳩陳蛇

屌 好想po自己人工串佢
但好似好哂命..
都唔係高 做野2年加加埋埋係佢頂薪囉

可能出唔返黎

做狗都做到咁自豪

一萬蚊護士
診所啲姑娘啊？

光復香港，時代革命

比狗擔撚走咗

最弊係得起薪高咋
二萬五買起嘅唔單止係仁義道德仲有佢啲人際關係

pca都唔止啦

遲啲有冇機會係隧道見到陳蛇

會窮

毅進係學毅進制㗎啦

為咗錢做狗

原來真係有狗以毅進仔為榮

做護士搵一皮？
班狗畀人洗腦洗到short咗

護士:10K
社工:15k
會計:10k
教師:10k-15k
幼師:8k
工程:10k

所以班狗25k真係好撚多
佢哋覺得自己係僅次於醫生律師

咩護士先會得一皮嘢人工？
忽撚咗？

二萬五，買到樓未?

收到

呢層你可以唔洗擔心

想幫前線既手足麻煩入黎幫手推！

屌你老母，聖記之恥！

未盡人意
係咪姐係考唔到 pc都會fail人架咩？應該體能過藍底就入硬

好想知佢仲有冇fd

死mk仔 讀好啲書先啦 衝出嚟柒

下次可唔可以加句慎入先

聽日就有

就係要請呢啲無知撚 唔講以為宜家啲樓50萬有一層，25000把鳩咩

喂喂喂，你係咪串陳sir啊依家！

註冊護士起薪連ALLOWANCE: $32,675
用毅進制去計係$9,969

MATCH

屯門醫院nursing high dip讀完包請都3萬幾啦

可以去成人台問吓D巴打食唔食陳蛇

做護士搵一皮訓醒未
出糧都用毅進制？

毅進制計法係咁㗎啦

25k好多咩？
理性分析
做狗要返shift
食無定時
室外工作
帶住老母返工
25k有一半係愛嚟買你時間
低學歷咪去做個地盤𡃁仔
800蚊日朝九晚六放紅日
都20k 放工仲有時間出去食飯行街
依家公墓員仲要無好多福利
點樣做得落呀唔好玩啦伍寶

好型ah snake chan 睇過 SF定PG定bench？

嘩！！！！！！ 搵2萬5咁多！！！！！！！！！

警察專收弱智傻鳩 依位師兄大機率入到學堂

俾個機會佢打下飛機啦
佢可能嚟緊成世都搵呢個數

做狗咪唔洗買
陳sir幾醒

警犬有咩牌？

pc仔頂薪幾多

點解好似好多籃波狗做警犬 通常都係啲仔走曬去做 好少見打籃波又讀得下書

女就比較少

利申我

工程10k佢火星人，學師都唔屌你啦！無腦到一個點。

好彩留左底 條女del埋facebook

個句「利申毅進」係咪映射緊自己係一舊社會垃圾但都可以拎到2萬幾蚊一個月？
傻豬來嫁，你搵幾錢都係一舊垃圾炸

護士起薪唔係已經三萬喇咩

兩萬五？市民養你咋 垃圾
唔好以為自己高人一等

做護士搵1皮
以無腦為榮真係得偽進垃圾先做到
隔離post有個仲經典
話好彩冇讀asso 比D老師洗曬腦

on9

雖然搵得多過佢 但諗緊依d 不學無術又冇腦既柒頭都搵2萬幾
都真係幾感嘆自己張cert

有冇CHING幫手整多幾張陳蛇文宣

高質post 推🙆🏾‍♂️

護士1皮?

佢真係弱智架wo

利申住香港仔成日見到佢同佢條女

好彩cap得切 原來陳sir鍾意扮動物 唔怪得想做狗

香港仔藍波界邊個唔識陳sir呀

Pushed

毅進搵2萬5又真係好撚高既未撚見過世面，身邊大把人起薪高過呢D垃圾

戇鳩仔打飛機

偽進仔智商真係好有問題

用錢就定義到自己價值唔怪得咁幸撲入去警隊收維穩費賣樽鹽啦。希望你唔會有日收收下變左收政府安家費要你上陣送頭。
I pray for you.

診所做登記嗰個姑娘仔都唔止一皮啦
人工用毅進制計？

佢做咩cosplay自己

緊係成日見到喇 兩個都唔洗做野

狗改不了吃屎

笑撚死人

咁撚樣衰俾我屌都唔屌啦

香港仔最大賭場上線囉

係由打親藍波都係咁？

護士入唔係三皮起咩

講咗幾多次 唔好再侮辱狗警察係狗都不如

陳sir

陳狗唔係讀明愛胡振中架咩???
中學畢唔畢到業架

聽講兩個曾經玩具反斗城做pt
每個月好高人工
但玩具反斗城得$4x/hr
點樣搵咁多

條友似真傻

陳SIR有冇女? 單身狗有排先有狗屋住
仲要係毅進級警犬，瞓住街先啦

我七年前RN起薪都三萬啦 而家肯定唔止

份糧未到二萬五就食住啲咁既質素，收二萬五嘅時候咪拎張委仼證免運仼食

傻閪未入職都咁撚大聲
入到去肯撚定日日比阿咩屌嗰批𡃁仔黎

工程仔駁唔到
但起碼仲有人性

你唔洗賣良心就有自己份糧
唸起都抵翻

本身另一間 但退左學

陳蛇眼中只有警察過二萬

真 條女好似 ive?

以低學歷拎高人工，呢個就係佢地既飛機G點，佢地會合理化自己讀書廢/讀書冇L用既思想，覺得自己屌打一堆讀得書既人，覺得自己揀岩路，人生贏家，好撚醒做人上人。

黑警/共警/共黨衛隊就係呢d成事抬唔起頭，難得份工可以搵到虛榮位既on9仔/妹

護士搵1皮

井底到

用毅進制嘅話應該係$4x慢/hr
真係幾多

唔好侮辱其他動物

那來的自信
咩人先會咁樣打飛機
柒到無眼睇

罰你打飛機100次

有冇巴打絲打幫手叫外賣

好大嘅官威呅喎

陳毅進

俾呢啲同社會脫哂節，又情緒不穩定嘅人執法其實好危險

點解讀毅進都可以咁有自信😂？on9仔冇藥醫
是但一個HD畢業嘅護士嘅前途都屌打你啦

rn 入職都3皮啦
en而家都差5多2萬5

俾呢啲冚家鏟廢物社會垃圾執法真係好撚危險

一諗到佢未來50年都係2萬5至3萬幾
有d擔心佢追唔追到通脹

咁多圖都睇唔到啊師兄

呢個就係毅進狗嘅智商，真係屌佢都費撚事
手足準備麻包袋服侍

成世拎撚住2萬5啦冇讀過書係讀視啲

做護士搵一皮 毅進仔真係毅進仔

英文都唔識多個，以文盲為傲啊

委任證邊正確用法？

我毅進我自豪

護士係真正專業人士
而警察就只係過街老鼠
明唔明？
過街老鼠？

佢呢d比佢做一世都係員佐級

我中學籃球隊師弟
唔睇都埋嚟推下po
[集思廣益]香城online小地圖app

哪來的自信

做護士定做狗好？有道德有人格卑微過錢？

可能係vetting過唔到

未入狗校三觀都不正
唔怪得出到嚟個班咁撚癲

用番衞生署公務員的薪酬做比較：
合約護士 (月薪27,340元另加約滿酬金)
登記護士 (總薪級表第7點(每月19,030元)至總薪級表第21點(每月40,420元))
註冊護士 (總薪級表第15點(每月30,165元)至總薪級表第25點(每月48,540元))

點只1萬咁少

做狗做得咁開心

五大訴求!
光復香港 時代革命!

岩岩餐廳食野 聽到燒味佬嵯講叫警察開槍射低全部人

習帝月薪約11385
特首媽媽月薪約400000
人工高又點 咪又係俾人屌
「不要看得自己那麼高」

各位小朋友千祈唔好亂出去同陌生人食飯！！

向面交食飯說不
分分鐘有人想請你食皇家飯
世途險惡 請好好保護自己嘅身分
如非必要勿留tg

條女

人唔笑狗都吠

有幾廢先可以搵得2萬幾蚊都打飛機

搵兩萬五好撚多？以毅進畢業為榮真係笑死人

有無咁撚驚俾人起底呀？不如分手做個正常人喇

佢係咪聽過養和學護有一萬津貼=護士人工得一萬呀

得果25k
笑出聲

幾快手

豪啲狗糧俾你又點話

威喎

到底咩人先會唔怕羞到著蜘蛛俠緊身衫出街？

不意外

好撚叻呀 狗狗

25k 咁低人工 … 有乜好自豪

垃圾

點會見唔到

佢條女咁撚大份

屌佢老母
自爆都要講
小學識到佢而家
自反送中開始後 經歴咁多黑警濫權事件
都仲可以盲撐黑警
扮理性

說穿了就係中學都讀唔成
低學歴又要逗高人工就只有做差佬
自已唔敢面對現實

扮咗25000去埋沒良心 做呢個港共極權既幫凶
出賣良知去做傀儡 缺乏思考能力
貪圖安逸去背棄港人 可恥

利申：勿相認 已自爆

狗隊專收傻閪 真係冇錯

我喺陳蛇
我喺垃圾

做到隻狗咁又返…shift 又比市民屌 先得２５k 含撚啦傻鳩

真我返地盤都4位數字一日，仲要有時早放 最緊要有2-3日休息

狗也不屌

private咗喎隻死狗

艾麗莎？杜麗莎呀

好正

我諗佢呢個係登記護士
起薪2萬

夠喇
我頂唔順喇

陳蛇屌緊

推到佢隔離鄰舍 親朋好友都識佢金句

升到白衫先串人人工啦
大撚把人3 4皮一個月好無

登記護士唔止1皮
注冊護士3萬起, 仲唔會失業
唔做一排又可以入番去做過
你D ON9仔仲要3年試用期, 一唔要你永遠都入唔番

發夢夢見條女仲喺玩具反斗城做緊

又一鐵証 弱智先會做狗

販毒可以月入幾百萬呀，陳sir有冇諗住轉工

前幾日見佢條女story講啲咩 顧掂自己先啦
應該係佢地朋友圈子發酵左一段時間

今日先見到樓豬開post

我屌您老母香港仔聖伯多*中學陳金帛俊

毅進制
34000^0.8588=7792yj

唔通又有新進制

護士1皮
利申毅進

井底到

聽講陳sir全家都好鍾意食pizza

一皮，佢講診所登記嗰啲所謂護士呀

屌你咪又係狗糧
笑撚死人咩
毅進都聲大大
入到去都係做最低層

唔係笑你讀書唔好
係笑你自大on99

有冇人組團打豬八戒副本？

做狗做到咁自豪，真係犀利

唔好意思 阻阻大家 用少少時間幫手report開義士大頭相既page同fb
[整合］［後勤戰士急入］

啊Sir咪試下唔做狗，揸住張毅進cert搵到幾錢一個月。
可以搵得番兩萬五我切。

寧做一世海狗，不做一日警犬

同條女好中意食日本嘢

係時候幫陳sir定時定候叫下pizza外賣

驚佢肚餓咋

RN好似三萬起跳準阿蛇哪來的自信串人？唔想用學歷嚟批判⼀個人 但係忍唔住口 收皮啦毅進仔

影衰曬啲伯多祿傳人
人地最尾係胡振中未畢業架

又一個社會廢渣

護士搵1皮 毅進制計

條女咁柒嘅
呢d $300貨仔嚟㗎喎師兄

做護士一皮診所證記個d都唔止啦
搵個兩萬五以走去串人

未畢業可唔可以算係校友

倒貼？

倒貼都唔屌

屌你老母出嚟回應啊 回應下啦陳sir

二萬五

毅進仔好威威

俊少有無mon post......
其實我都知你同你女朋友拍左幾年拖架喇
一直想飛左佢......點知佢又成日死纏爛打
去香港仔/大街打波又跟住曬 死肥婆黐立立咁

有樣野想同你講 你而加又入左學堂準備出黎做狗
你女朋友就做左人SP 喂 咁人都會寂寞喇 你女朋友又咁大食咁大份
佢幾大需要你唔係唔知架 咁其實都好正常姐 你咪原諒佢囉

你出到黎都搵2萬5喇 不過2萬5夠唔夠伙食架? 唔洗養埋女朋友咩
唔好分手呀 人場都跟左你咁多年 好似有......8年…?

希望你同艾麗莎幸福快樂呀
利申 發夢

其實用學歷同埋錢去衡量一個人都幾可悲

二萬五就咁大聲

香港仔文具反斗城好多野買架

聽人話開咗新ig喎

More More

傻閪真係傻閪 無知

條女家境好似唔錯？
利申：窮撚，小學見佢用好多當年嘅潮牌深感羨慕

叫條撚樣壽終正寢啦

唔知佢跛咗隻腳既仲做唔做到警犬呢

同佢讀同一間中學 都覺得自己77地

點解 可以咁自信
垃圾 毅進仔

影衰完蜘蛛俠未

喂唔撚好縮啦，咁理直氣壯又private，都唔撚好玩既，笠水狗

做護士揾一皮

護士好高人工喎！點只1皮，最少3皮啦。

同佢條女講聲
做得黑警一定日日收工同班師兄去叫雞

(728)(TVB)警察使用燃燒彈，並打中記者(角度1)

(728)(NG)警察使用燃燒彈，並打中記者,記者：屌你老尾 痴撚線(角度2)

(728)(NG)警察特登用盾牌推跌老人家

(728)(HKUSU)橋上警員向地上的警員施放催淚彈。

(728)(商台)有警員在上環一度指稱其中一名在場採訪的記者「協助暴動」，要求記者出示身份證和記者證。

(728)(7仔)警說沒委任證沒搜查令都可以入店內搜查，但被職員堅決拒絕，警並警告店員不要阻差辦公， 否則會拘捕。

(728)(7仔)擋警員「無令」搜查 便利店職員遭警扯甩口罩

(728)(蘋果)記者問到為何仍要繼續守住防線，示威者回應「光復香港 時代革命」。

(728)(蘋果)防暴警無差別推跌途人

(728)(NG)元朗勇猛阿婆單挑指罵黑警勾結黑社會

(728)(RTHK)制服示威者警員暴力扯下口罩並且疑踩示威者手

(728)(RTHK)多名警員從不同的制高點向下開槍，包括林士街多層停車場及上環一帶的天橋。

(728)(RTHK)港台整合

(728)(CUSP)阻止記者拍攝。更疑似以粗口指罵，最後舉起中指。此外，也發現警員將委任證反轉放於背心的口袋裡。

冇撚玩啦 你黑警唔升既話頂薪都係同RN起薪差唔多咋
定係你連護士定門診登記人員都唔撚識分呀？

做護士搵一皮？佢傻撚左定戇鳩
邊度護士得一皮 ？？
R鳩晒頭 人地隨時多過你啦 2雞半好多咩

2萬5對個得毅進學歷既人黎講真係幾多
除左做狗佢出到去有咩工可以搵到呢個數

睇黎校友

陳sir 你遲下做狗會仲大隻啲㗎

二萬五包埋良心差唔多啦

打撚死人咩

2萬5就買到良知

學咩人做狗

點夠陳蛇打

一睇個廁所就知係石排灣啦

之前連登成日話乜野護士毅進都入得 5條2都唔洗 又高人工 又乜乜物物

Sorry 救人一命 勝造七級浮屠
救護護士醫生都係屌硬你 無論你三大督察警司處長都好
都係警犬咋

識佢真人 on9仔一個

佢係咪當左診所姑娘做護士on9仔RN一畢業近40000喇

人唔笑，狗都吠

我唔想見到艾麗莎BB同陳狗係香港仔連儂牆到出現呀

我正想問做咩護士會揾得一皮
姐姐都唔只啦，更加唔好講RN

以後「一哥豬扒飯」要叫「錦俊艾珊飯」

有冇文宣整多幾張圖
貼佢落香港仔連儂牆

呢個好撚高汁

邊到揾到一皮嘅護士
好想請一個番嚟照顧我起居飲食

嘩未入職已經自帶官威
做毅進仔做得你咁有撚有自信

高質

rn starting講緊3萬3

陳sir表示：

究竟咩人先可以勁到要去讀毅進做狗

陳蛇禁唔開心阿

唔好咁多南區人留言喇
你咁樣佢係唔會驚架

唔好咁多香港仔人留言喇
你咁樣佢係唔會驚架

笑左，25000

人地邊做到一哥呀 唔好撚狗喇

交友圈子有幾廢先會覺得25000多

發夢記得佢小學讀香港仔聖記 中學都係香港仔聖記 學校知道出咗啲咁嘅人唔知點呢

如果你除左呢份工之外 係其他地方都搵唔返呢個錢 即係你本身就唔值呢個價

護士起薪3皮
登記除外

陳蛇好撚靚仔呀

可以做古惑仔

登記都2萬2喇唔係低好多

中同相認
陳sir打波成日foul鳩人 好撚茅

佢邊屆㗎

我真係恭喜你啊

朋友話同我同一屆 姐係小學第一屆

黎緊仲加人工 5%
仲會號point

做佢

運毒幾十萬一個月
利申：小學畢業

出賣道德換取人工 仲好意思咁大聲

佢地係真唔知嫁 好似活係自己世界咁

聖記相認區

揾2萬5覺得高，那來嘅自信

推到你係連儂牆出現

依家讀過下書既人fresh grad都唔止一皮啦
更何況係nurse

傳出去辣著曬d nurse
等原本藍藍地既nurse都憎警察

以毅進嘅眼光，差唔多啦

都唔撚洗講到咩醫生律師啦屌，做地盤走水貨都搵得多過佢啦。
諗起琴日有個post 有個前線差佬話記者人工低都所以做黃絲，入面有張相係法律界遊行果日，屌，張相入面既人隨時月收入多過佢年薪幾倍。
好心d警察唔好成日拎果2萬幾3萬打飛機啦，做得警察都唔慌有錢得去邊啦,on9

冇問題

小學同佢同屆 2010畢業 （未來）陳sir好野

窮撚圈子走埋一齊咪覺得25000好多囉

呢d垃圾係私人市場無競爭力, 咪又係社會寄生蟲

人地做到隻狗咁揾2萬5
你就直接做狗揾2萬5

RN過3萬啦,就算EN都2萬幾啦

係咪用毅進制計出嚟？護士得一萬

唔知聽日石排灣會唔會見到陳蛇街招呢

所以? 洗唔洗whatsapp通知你

做護士搵一皮？
支那價位？

連登無嘢多
係護狗多
推

CLS 成世25000好威？
呢到閒閒哋都多你一半

聖記小學得翻兩間 男女主角一個香港仔一個利東

屌你小學同學嚟

唔好意思 我大笑左

銀行保安

聽日去香港仔反斗城買下玩具先

牛迫死了

好想佢介紹下邊到請一萬蚊護士
請個番嚟照顧我起居飲食健康生活都好

你咁樣串工程狗都或者得既
走去串護士

2萬5都唔夠去一次歐遊
過隔離海洋公園玩算啦毅進仔

電話同地址都冇 點搞

去反斗城探下呀陳蛇妻

開咗新ig喎錦俊艾珊飯

25000就收皮喇
我fg 三皮幾都未出聲 btw護士點至一皮呢，所以話有冇學識一睇就知

臥推

佢地實唔覺得自己有錯

警犬一貫思想

完全不意外

窮L表示好羨慕

By the way
普通診所做登記嘅姑娘都唔只10000啦

垃圾警狗 一文不值
把自己看那麼高 搞笑

智商

我地專業人仕黎
你 er..... 唔做差佬 妳F5都冇

我日日office 9 hea 都3-40k

你就出黎行足一日 仲要shift
未計比人屌
25k

可能人地講緊澳紙/新加坡紙呢

Join ok?

LM

咁四大一出黎得萬幾咪好cheap好冇未來

spiderman
神盾局
蔣麗芸快啲出post#it

$25000只係連登仔average ge 一半都拎黎打飛機

但我都覺俾多左佢地！！！仲要有間大狗屋住

好期待

推 唔好比佢沉

電話連儂牆有

咁七年前同依家都係差唔多

25000都叫多

傻閪

聽朝早就幫你貼街招

毅進仔要將自己看得那麼高
無野講

一齊

屌 毅進仔分分鐘RN 都唔知咩黎

個傻系係聖記讀唔撚掂 轉左校去胡振中 日日着住精英賽件波衫落黎打波 覺得自己好撚型

石排灣大袋獸

毅進仔可能連香港邊八大都未知啦
仲點會留意大學有咩科揀
點會知咩科讀完出黎起薪係咩

你要做狗拎2萬5無人阻你
你做鴨可能仲多呀仆街警犬

臨訓前推一推

Sorry! 我中文唔多好！ 條友個名叫陳咁蠢？

點解有人唔做要做狗呢？
俊笑你有冇尊嚴，有冇良心架?
利申中同

笑左，同佢打過波，佢又唔係勁又要串柒柒

Btw講還講 唔好再貼隻人型豬出黎

讀書真係好緊要，讀過書所睇既野/見識/談吐/行為都好明顯同無讀過書好大分別

陳sir 你為左果少少人工（真係唔多，普通政府考Cre既officer grade都3皮起薪，出街要比人笑同屌，連你果隻人型豬都要比人笑，真係慘

人哋長遠都會好過你
警隊turnover係紀律部隊之首咁滯
出嚟咪做保安主任

佢考到先得😂毅進 Officer grade 未聽過
ACO就可能有，都算 Officer 嘅
Assistant Clerical Officer

自己係井底叫個出咗井嘅人唔好看得自己那麼高究竟係咩玩法
Condom 仔以為搵25K 好威威
攬住個偽進仔同散仔個名過世啦

好大個官威呀on9仔

做護士搵一皮 佢個腦係唔係壞撚左

喺連燈同人鬥人工真係不自量力

搵兩萬五都咁自豪 呢世做散仔啦

ACO都冇呢d垃圾份

搵25000都咁自豪
一黎其實好少錢，香港人大把搵得多過佢
二黎用錢衡量價值真係好可悲

ACO頂薪好似高過啲狗架，ACO仲要每日最忙就係諗點扮工，啲狗要比人屌 仲要返shift，啲狗仲要早死

10個負評係咪錦俊艾珊開幾個ac留低

邊個話做護士搵1皮咁撚少

果個叫醫護支援人員 唔係護士呀醒目

唔知俊笑會唔會學堂都出唔到呢

今期聽講起碼30人未入班就quit

連是非黑白都唔識分 學咩人拎2萬5

今日返到香港仔希望會見到陳sir既相啦，聽講陳sir係公屋仔

我唸係

搵25000既窮撚公屋仔笑人搵錢小係咩玩法

唉母校因咩事搞到咁出埋啲咁低質既人

利申九十年代畢業生

又輪更
返工見到大粒過你既又阿SIR前阿SIR後
做散仔是最基層果個
即個撚個都可以點鳩你
2.5萬又點？

我好想笑佢，你25000搵幾耐先買到樓，呢到大把人住私樓都唔會拎出黎講啦

住公屋低學歷搵到兩萬五以為自己好叻好勁

俊笑
邊撚到俊

真係有人為做狗覺得光榮

我心諗護士點會得一萬
走狗實小辣都唔止啦
以為睇錯 點知佢認真

幫陳蛇推一推先

護士邊止一皮

we connected

你連一個專業資格都無

青頭巴唔好咁蝦毅進仔啦

揸的士，uber都得啦

邊有的士 uber比陳蛇揸啊，車牌都唔知有冇

唔好推

遙控車都未必識玩啦佢地咁低智力

自推一下，有冇文宣組搞搞陳蛇張金句海報落香港仔連儂牆

做護士搵一皮
笑撚到我仆街

最新消息，陳蛇八月五號正式開始入班

巴打都係？ 想當年氣氛好好

同為校友姐唔係九十年代
但我畢業嗰屆氣氛都好好

佢真係唔識架喎、

唔好再推了比條生路佢行啦

住珍寶有錢得去邊充大頭姐

叫佢唔好潛水

賣哂原則良心尊嚴先得2萬5
做雞都高尚過做狗

陳蛇肯上水發表做狗偉論未

隻人形豬好似住華富

唔知陳蛇入咗班之後會唔會喺約炮app見到隻人形豬呢？
不過陳蛇唔洗驚
隻人形豬得你先屌得落

以前聽講係住珍寶

之前係華富見過佢

我都係HD，但我多過你喎阿蛇，仲要坐office唔使好天曬落雨淋

的確係住華富

問下其他狗 可能都屌得落呢

係住華富 fact checked

玩玩具玩撚到傻左,讀個毅進都可以咁夜郎自大

25k好高喎 我都係多佢一個零咋

利申：科技公司CEO 30未夠

咁又係喎,頭腦同手腳都唔知協唔協調

買架錢七俾佢都唔知揸

推仲未有地址

護士一皮？
我地生活係唔同既時空？

點解隧道仲未見到陳sir既相架

聖記相認

歡迎大家得閒搵陳蛇討論對與錯

咪推

藍絲與狗嘅常用論點，同埋係完全唔識分成件事嘅因果關係，甚至扭曲。
陳蛇唔係扮㗎窩，係真蠢

想加入團隊

我食緊飯 點賠比我

俾你幾張你

俾多幾張你

我要全連登都寫住「陪審團否決權」

各位我地依家得最後呢條路 陪審團否決權

中同留名

繼續推

有無計幫佢畢唔到業

見到了

有本事隨時唔撈先係真本事
轉唔到工嘅職位，痞一世又高危，冇人恨做。

石排有未

有冇石排手足去睇下

54851727

發夢夢見陳蛇毅進啲功課係人形豬幫手做
既然話要做個正直狗點解連功課都要假手於人啊
係志願嘅就唔會下下睇得自己那麼高成日話自己入職2萬5見到錢就吠啦
你班兄弟原本都諗住凡事留一線日後好相見所以忍左咁耐先出聲
快啲多謝你條女啦冇人想再見到你地兩舊固體垃圾

真正嘅偽進仔

放心 個個香港人都見到你地啦

護士真係的一萬？
我記得高過警犬

係毅進入唔到行嘅職業

佢條女仲未知衰

佢係咪傻嫁
護士點止一皮啊
都唔明毅進仔點解可以做到警察
已經唔講eq高唔高
Iq低 學識低
講英文都可以柒出國際
憑咩咁高人工

佢條女仲衝出嚟柒

垃圾你有啲咩咁巴閉證明到自己唔係垃圾呀？俾人千人斬算唔算係

好撚高質

嘩diu條豬閪

提下陳sir痾夜尿啦係時候

屌
邊撚個咁有創意啊
可唔可以揾人貼係連儂牆同埋石排
同埋佢係咪成日打波
不如將佢貼埋係籃板

做護士有咩唔好
見到有狗入院打針又可以揀支粗啲 等啲藥吸收得好啲
洗傷口又可以大力啲 等個傷口乾淨啲
好多護士都黃底 特別係新一代後生
黑警入院真係自己執生啦
利申大學畢業

［緊急求目擊者］728德輔道中、林士街發過夢嘅手足請入！

隻狗咁有錢一定係住山頂

25000既condom

屌隻人形豬同陳蛇快撚d死撚左佢好過

收到風陳蛇同呢位幫佢講說話既人唔熟 但陳蛇都要搵佢幫手洗底 陳蛇真係好撚適合做黑警

陳蛇你不如考慮下去做黑社會 搵得仲多 依家橫掂都係警黑合作 反正你都係為生活

聽講呢條友黑社會黎 警黑合作。 jeng

未入犬校就已經同定黑社會合作，陳蛇果然好有潛質做警犬

字都未撚識打，係咪都係毅進畢業㗎

睇見都火，屌佢老母，兩個都早撚啲死就啱啦

跟車 保安

人地都唔識字 2萬5買起埋佢條命 我隔離位同事 一個月一張單唔開都袋十幾萬以前啲單

似係同行

為生活為前途仲有好多條路喎
係陳sir自己唔肯捱辛苦
唔洗話自己唔係做狗做黑警啦
你當初咪係個gp度講咗只要上頭落咗order就會跟住做
好似當初cut圖係你做㗎喎淨係cut自己有利嘅相
然後周圍同人講話你啲兄弟欺凌你
件事發生左你仲堅持做嘅當然關你事啦
明知山有虎偏向虎山行
又要做狗又想朋友支持你會唔會太貪心呀

不知廉恥

咁偉大 要努力推俾多d人識下陳sir啦

好葡萄陳蛇🍇🍇🍇🍇🍇

[black]利申非毅進，搵得多過佢[/black]

幾時會喺隧道見到陳sir

唔係有咩？

有咩方法可以玩殘佢

得閒去睇下先

收到風下個學年某最多學生之一既毅進院校比起上年多左成50個人讀毅進

推俾更多人認識陳蛇

有錢洗撚做警察呢d下欄野咩
搵25000 既公屋仔笑人護士搵錢小過佢，其實人地多過佢好撚多陰公。

有啦

師兄咩料，呢兩個又邊個

讀HD 一定係registered nurse (RN)

RN 畢業起薪三皮（未計allowance)

就算未有degree 都叫有個HD

毅進仔得個2萬5 收收皮先

現家HD係 EN
Degree 先RN
轉左制
不過毅進仔真係好鬼on9
以前有中同係毅進仔黎
默書出貓100分 拎個分打飛機

讀毅進係咪好撚光榮

QE 明愛 HD 出黎肯定係RN 喎清

不過我都知而家有啲19 機構搞啲en course

再幫陳蛇推下

明愛都有degree 係讀nurse
資格一樣既 有鬼人讀啊？

HD 讀少一年有個RN 牌係著數啲架 仲要收生個分低啲

不過之後要再讀返個degree 咋嘛 除非你唔諗住升職/ 讀master 做個萬年RN

呢個咩料

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

冇黑警既香港最安全
死黑警係暴徒

嘩，條撚突哂出來啦，
平時屌開隻豬扒可能扯唔起

笑死，賣人格良知先得25k仲大大聲抵你讀毅進啦，我返左幾年人工都已經高過條柒頭皮頂薪啦，垃圾

扯咗都咁短
件豬扒咁大食一定滿足唔到

輕輕一推

毅進又點 陳蛇入到學堂都要讀好多書 好辛苦
陳蛇加油

你係為錢途咋！成日講乜野和平示威就得，宜家係和平示威換黎既係繼續二讀呀！無撤回，無暫緩，甚至個時係無相討。
而且我由6月9開始遊行，你班差佬已經西口西面啦，關乜鳩野和平理性事，係你地根本就想un un腳有糧出。

有冇聯絡方式想搵佢研究下聖經

有冇人會貼佢出嚟呀

上面whatsapp對話圖有

今晚會去貼啲

等睇

睇字都feel到係低智人士

有得睇未

On9 護士私家醫院起薪3點

3萬

唔係唔得既 不過唔係咁少錢就夠lor

係完全唔得 無得傾

lm